有冇人覺得大陸人個朵就係比好似保良局班粉腸搞臭呀？

除左個老野同橙衫長毛，其他都好重大陸味咁？